(陰謀論) 香港疫情斷唔到尾，可能因為林鄭本身係工作狂

點解唔爆到一日五百宗一千宗?
點解五六月一直都有輸入個案?
點解五六月次次去到20日左右冇本地個案就斷纜?

呢幾次爆發政府都叫自己班公務員wfh 但點解私人公司又唔跟 繁忙時間地鐵巴士同冇疫情時一樣咁迫
政府其實本身冇權叫私人公司停工/wfh 要唔要返工99.9%取決份工個僱傭合約 嗰日要返工嘅 我諗99.9%公司只限嗰日8號風球或以上或黑雨先唔駛出門口返工囉
而香港啲公司多數紅色假期休息 要迫私人公司停工/wfh甚至停市嘅 最可行方法用緊急法改做紅色假期 如果唔係啲私人公司根本wfc
去到呢步嘅 唔係爆到一日三五百宗都唔駛諗

睇完澳門台灣個疫情再睇返香港 我都唔知俾咩反應好 人哋台灣都可以周圍去旅行咁滯
藍絲最愛嘅鄰國 唔好意思 想返去都冇得返 驗完24個鐘內要過關 朝早驗完等大半日出報告 出得黎深圳灣都收工 等第二朝開工都過24個鐘

跟住有限聚令仲好哋哋 點解放寬完限聚令 半個月又爆過 心水清都知 一隻手放寬限聚令 另一隻手俾埋啲機組船員自出自入

總結: 林鄭本身係工作狂性格 可能想藉疫情 唔想人(不論黃藍)去旅行唔想人去聚會 但又可以令私人公司繼續如常返工 星期六日放假冇得去其他地方玩唯有留喺屋企抗疫 唔洗出街儲多咗錢 假以時日可以早啲買樓貢獻地產商

推

台灣同澳門情況唔同點可以拎嚟比
而且香港政府不嬲都係經濟排第一
根本唔care香港人條命

由山竹嗰日到上年10月 11月就知咩事

而家香港政府咪最保金融地產物流工程呢幾個行業囉 尤其是物流 大開中門俾全世界船員自出自入換班

其他行業好似零售旅遊飲食康樂場所呢啲 政府眼中完全係wfc 可以對經濟冇大貢獻掛